大家點睇Facebook上面教人炒股既專頁？

朋友like左個炒股page，我無野做就㩒入去睇下，發現條友同一般老散差唔多，技巧心態又唔算特別出色。
見住佢228揸遠熊到242打靶都唔放，咁固執，唔識變通都可以教人炒股？

真心，炒指數跟振盈師父都贏到開巷啦

你都入啲啦 有錢大家搵

條友仲好意思話自己莊家

咪同賭波賣料果d差唔多

我係莊